咁多位親愛既波台手足,我失戀了😭😭😭😭

水都唔想抽 就連我心愛既最聯都唔想睇鳥😞
有冇手足可以陪me 9up 牙😘

Single dog, single dog , why not be a gay?

之前好似感情台見過

藍孩子？

嗨ching 呢排係感情叫春多😞

抵撚你死啦

有人唔做，做狗，抵你失戀啦

國貨城嘅強？

請振作😢

首歌咁應節既

你睇下猁先啦

Single dog, single dog , single all the day🙌

樓主單身狗

互射幾多次

樓主變左殘廢

係😞而家搭車有兩蚊🤗